法國安仔d電話 成日都好熱 咩玩法？

暖袋功能？😅

買雷蛇phone

有無用過iphone 6，用某啲app或者打某啲機會辣手

3年前既產品wor 清

😅

有冇清解釋下😅

根本唔係呢個情況，android係有時冇啦啦熄mon都熱

你問番金城安啦

上部手機用HTC E9+
咩都冇開放係褲袋辣到大脾有個印